心事台🚬

❤️

🐑

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

渣ga

對不起樓主

#9

我

我拍拖好痴身
想日日見
好怕男朋友會厭我

男人最撚怕人煩

shit 唉

早晨伊巴
今日冇波呀可

1001一世有拖拍

123

KAKI了

1001同2對我黎講可以話係輕鬆hehe

唉比機會你煩下我啦🚬

diu nei ah 我冇拖拍就搵你

買德國同丹麥

生活既無奈🚬🚬唉

我就無所謂的
包養頭b也ok

搵我

咁就氹到kaki落搭

原來呢個仲惡毒啲

chi bb

己負皮

你唔好似佢地咁講嫌我窮架可？

我有ff過
如有個細過我既男仔cow me
而佢表現到佢成熟一面
可以令我呢個男人婆做小女人
我會馬上嫁比佢

🚬🚬😔

😂😂咩呀

毒

@香香男朋友

@jerhung

男人婆
男姑娘

香香嫁人我地點算?

做雞

想4🚬🚬

實有 睇你有冇運氣姐

😂

會窮

好唔甘心🚬🚬

點會呀
點都咁愛你的
因為你是最好的

尊重?

講到運

跟到樓主買波 都係大運黎

我金年5碎ok?

我屌你老母🚬🚬

橙

🐢RIP🐢

我呢

唉[black][/black]

岩

你做男仔 我做女仔

我想哭

你

你可不可以暫時

你可不可以暫時別要睡

冇所謂👦🏽😎

起個集中營比你地一齊入去攬住4啦

我想睡 你可不可以暫時別要哭

笑撚左

扮後生細路女

冇人理我 咁我真係去4 了

咩樹

🚬🚬

.

好賤😂

。

洗5洗咁講野

?????????

#92羊大錢

Me2

頭先5係好型咩

唔洗我喇，我贏撚晒

我有腹肌架傻仔

垃圾盧!

我讀drama架

臭雞

食丹麥條嗎

信我

仆街 攤左係床 訓唔著

拍定手先啦

9up

瘦到出腹肌？

識貨

唔想比人撚

盧9好串

洗吾洗甘牙

攰

heajai

唉盧又唔理我

打我囉 點樣 唔得?
我鐘意點就點

愁前途

🚬🚬

渣ga屌奶星
5怪得肥朱睇你5起la

去訓

屌你老母 愁女咩2+

SOR 心情有D差 惡左

我女神

sor

講事實，安慰極都係咁頹我不如大巴大巴咁摑醒你啦

臭雞始雞係臭雞 唔識反省

王老五黎講 heajai very good

同2

系，日日屌7臭雞

Good morning

關你撚事咩

買埋就訓了

善狗...呀呀呀.........

Sleep is for the strong

跟開神之廢青搵食

佢跟我搵食

佢做左WEAK

有我

係咪有戰爭😨

[url][/url]

又汁

係唔關我事
我有錢都唔會幫臭雞埋單

我帶領正氣黨 u in?

條路自己揀，仆街唔好喊

搵錢DUM我未

你鐘意點講咪點講反正你同我唔熟你咩都唔知
同你講都曬氣 我廢時一陣嘈

但唔該收下把口我同你唔熟 就係咁

Sleep is for the weak

屌你老母 叫下春都jer住哂
我唔叫春 你有撚野講？
輪流黎啦 仆街 下次到你叫春囉
陷家剷

做咩阿夢大

得罪講句 真係得罪講架

岩牙

有錢廢青我可介紹

燒比你

Who

夢大請你一定要睇一睇TG

=.=

佢地有腹肌架...5打啦

夜深係容易亂諗野🚬🚬

小妹o5ok?
可以carry fifa

加多兩個譯

🚬

型吾型

打7條女仲型

床上功夫了得嗎

ying5過顏9

床上黑旋風

得罪講句 做貴價鴨/雞 想溝有錢女/仔都要睇下自己有無本錢同本事

唉屌 24歲先grad
遲人地3年🚬

yes

同你熟唔熟同你係咪臭雞冇關係

5打啦...佢地有腹肌架

啱啦，食到肥屎大隻會窮

World war 3

黑既不了

冇問題的

九龍十大白虎

係

HEAJAI請你CHECK TG

肥基牙受咩刺激來，仲搶口過神廢

係 但係朋友都出身 自己就仲係咁
自然會比較

keep撚住唔應我呀你!

諗下自己有咩條件要人揀你 諗下你係人地 自己會唔會揀個差過自己既人

果邊果個4眼仔同我出黎

江南十大淫棍

廢話 我內人

莫道你在選擇人
人亦能選擇你^^

我就支持我老死既

跟得佢多

有冇Ching 一齊食返枝🚬

寶寶要錫返我

食緊

條友冇用架，你ying d
有錢氣勢係勁10倍

西面咪勤戰la

小妹
16grad
成年冇正職
朋友們一係搞startup 一係入政府 一係做ibank
我都覺得自己廢
但 最緊要知道自己要d咩
人地有既其實未必岩你

我冇錢 下場買乜

SOR

Where

5好講廢話啦

香香

屌你老味我真係忍你你仲要一直句句針撚住我
你知我咩料?話我臭雞
我而家就屌你老味罵撚醒你阿
就係你依種男人女又溝唔撚到周圍話溝唔到既女係臭雞
我都對得住天地良心無做過咩對人唔住既野
依句野我比人罵臭雞都唔撚係輪到你講阿我話比你聽
我理得你有無錢包養邊撚個
你咁撚樣講野就係無諗過人地感受 我一開始就已經係到叫你唔好再講
你要嘈OK 我陪你 我話你睇我真係祝你開心幸福快樂
咁撚鐘意JER 你慢慢出去是但搵條女咁樣罵
你唔撚比人打撚死我真係點撚樣都得
我唔知你會唔會咁樣同你D朋友講
你居然可以話同熟同唔熟無關系 SORRY阿 我真係唔知你同你熟既女性朋友可以講D咩出黎阿 你咁樣跟本就無尊重過人尊重過自己 你老味

我成日都錫你架

ON9 廢精買呠呠車同人車震啦 我搭緊地鐵咋

咪撚再辣著我阿 你連雞都無資格屌阿 我仆你個臭街

我行路

勤 勸

咁我應該我同你同年 我先升yr3
成日同自己講 你知自己做啲乜就得架啦
慢慢變撚左做藉口 屌🚬

人地9up你就起鋼 點溝有錢仔呀
Heajai就係一個名副其實既有錢仔啦

ON9 比我溝HEAJAI算啦

Too long didn't read

勁

岩岩都講撚左對唔住唔好再嘈
你當我係D咩? 講幾句?好撚熟?行開啦
我講左幾多句唔好再嘈 你真係當我係你邊位喎?
你估你係HOYIN果D?佢地話我真係無所謂
大佬你又邊位阿?

今次仲要呵返

大學生

和氣和氣
和氣羊大錢

寶寶
唔好加入

哦 關我撚事 你要講我就陪你

好啦呵番雖然唔知發生咩事

唔喜歡大波 佢對肥仔波d cup都黎

老老實實我e+其實都hea緊
有d慣左懶
已經努力push自己但都懶到仆街
好危險🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️
你未grad仲有時間呀

我無心要嘈架喎 我一開始講左對唔住心情差
唔好再講落去 而家算點?
我知自己係嬲左小小 但係咪需要你咁樣講我?

知道

上連登咁真心

一齊食丹麥條嗎

係我ON9姐

做mud cow鵝牙廁呀

講兩句就發晒脾氣

嗌乜野交 屌球好過

冇時間啦🚬 三年啦🚬

你食我個丹麥條

我叫左你唔好再講架喎

一次就玩姐 你連續講5 6次係咪仲係講緊笑?

唔好嬲啦 我派chi bb氹番你

見唔見到笑點邊到 好好笑?

hey, 啲啲豬，留唔留喺我曼呀

我對唔住你

就開球了，求水

丹麥條識食

我錯囉 比人罵臭雞都要包容要大愛 OK
對唔住咁多位

求你成全我地

曼聯仲有冇300%

佢話左8月改名曼聯肥美路

我含撚如虎湊到牙廁咁大
你一句5該就cow jor去

黑人問號？

我日日俾女朋友話我係垃圾添
Wfc口係人到 自己唔係咪得

我呢 ？
畢左業成年喇
人地草緊錢買樓喇
我就食穀種

你遲過人畢業已經改變唔到
可以做既係趁未畢業諗下條路
準備好自己
唔好好似我咁

岩岩發脾氣我錯

開波唔鬧臭雞la 都唔識反省既
大家贏多d

清新安美路

古古力唔好嬲住
買左德國先好嬲

Ddg stay

買左600一陣一齊屌

喂喂 咁好似叫敗走..

小妹反省了 我要做女強人
鬧d麻甩佬係臭鴨

今場有冇俾錢黑哨

支持

唔使賭咩 仲要贏錢屌臭雞

行撚開啦

真係你老母半夜回魂炸成一朵煙花照亮維港兩岸

靜啦臭g

呢d叫擇日再戰牙

正常既我明白有d人講野好難聽 好侮辱唔怪你

樓上好波

siu4

而家話莫拉達+2200m換牙

原來你地識

就畢業 feel到準備食穀種

屌你仁慈老豆咩

唔識架

果下真係勁嬲唔係有心咁做 真係想喊

Ching有聽入講過？

假

皇馬肥基牙

咪係 西甲救球最多既門掌

不了

肥朱收兵

無 唔好亂UP 一陣又比人話臭雞

又話客

我支持你架 連登唔好咁認真睇呀

Chi姐好好笑

讓和

又陷害廁會嬲

多謝了我自己都有唔岩 心情唔好比人講2句就嘈左

到底羊定豬呢

頭仔日日跟d cfu去叫雞
臭臭

好感度+1

和氣你要羊大錢了

入左平半下盤

Yes kfc d雞唔錯

有，買左+1

德國快快手入四五六球

要plan下了
當然之後可能有變數
但準備定無妨
說真的

屌你老味 人地打左咁大篇

手快快買錯半場0:4 會唔會有奇蹟呢🤔🤔

哎呀靜啦

我地做個朋友吧 多謝你

正仆街來

對唔住咁多位岩岩真係嬲左而家好好多了心情

25hea

咁長點睇

睇唔過眼姐

德國即場回飛達斯

Friendzone

屌你比下面應個哦字得5得

平時就唔會理果種人既 今日心情唔多好姐

好人卡got

你想點 打唔打G?

你驚條友無睇過咩你比人落台啦好唔好?

全因為我氹完
乖巧+1分

哦

25+1分

氹我

有時發洩左總好過屈住屈住
支持你既
利申:長期Mon Post第一次出聲

2.5sx0700 2.5

mon po dog

Super

😂😂

HEAJAI肥得黎有腹肌架

我會hea打

MON 你

屌你應兩次咪變哦哦

德國NG要入手了

肥仔波就有

打一鋪啦

雞先有波

啲啲豬平時都冇咁搶口，係勸交嗰啲人黎

揸我

咁有精神打機⋯

開機先

你打唔打埋

Too big didn't jar

打J不了

有新模式

盧狗聽日唔洗番工？

唔好嬲啦

好耐無同你打機

射波

要，再笑下先

心心眼

睇樓

Me呢

咁得閒係度9up

咁都嬲

你LAG完未

嗯

鹽氣

原來係咁

你直頭入都入唔到隻GAME

主差啲

明了

玩BATTLEGROUND LOL垃圾

咪蝦人啦😂

拿拿拿

好玩?

佢地比臭雞蝦得多

德國入啦

係好撚好玩

咁就到客了

請自重

玩女仲好玩

1:0

_ _ _ed

丹1:0

秒輸

詠神GOALLL

講笑咋錫番唔好嬲

客追和

仲想話買主fg

終完上個po
大佬 你又話咩窮男仔冇目標冇將來 又係帶唔到穩定比你咩咩咩 咪又係姐係錢 你自己都認左想釣金龜啦
佢話你臭雞叫好撚過份既說話？ 唔通話你有目標有上進心想搵個有錢老公養自己妹值得學習咁？
大姐上個網唔係都要假到咁呀？仲有一大堆''好朋友''護航

而且 呢個po都大把巴打分享過自己無錢但都想努力上流啦 你當眾屌曬佢地無目標無將來 又有無理佢地感受？又叫唔叫過份既說話？

好 唔講事 你自己都講左係針對Heajai 唔針對事啦
咁仲有咩好講 仲要比面你？

不過都係果句 想釣金龜/溝有錢女 都係睇下自己咩料 有無本錢 站人地角度睇會唔會揀自己

說話係咁多 唔再駁 我就幫我老死既
唔歡迎咪唔再上黎

同詠神作對等入錢啦

追多注得ng先

too long didnt read

完場先吹

幫我吹

比錢D臭雞會幫你吹

追和

雞至岩 打多左

Too long but read
Ching ho ball
I love you

對人5對事

中場打冰爐到完場

唔比錢OK?冇錢

我幾時有話自己岩曬 唔岩我會SAY SORRY 唔似岩岩唔知邊個咁樣覺得自己岩曬
第1,而家你咁樣覺得我講既野有唔岩 我一樣可以對我講過唔好既野SAY句SORRY
第2,邊個唔係為自己而去努力緊 姐係大家都係無努力既?
我話要比人養我有無真係咁做?大佬我而家一直係到番緊工架 唔洗做阿而家?

你叫我走就走? 你有你傾我有我傾 知你威知你有錢識咁多個有錢朋友同女朋友
唔好意思小妹真係無料到 你自己都係幫人唔幫事 仲有咩資格話我

我無心想同你嘈 你鐘意嘈你自己行開一邊

德國

88

男人ON左未

On緊

等你

頭先on錯

11啦好冇

有你呢句就夠了

醬男又加入

肥朱我支持你架 我大哥象男生草葯亂咁up

大哥腹肌嚇到我

收皮啦

中文拎U係慘D

你曳曳呀

SORRY阿 我唔似D人連SORRY都唔識UP

哦你死啦

小妹for the weak先

深夜花生

咁夜都有花生食 你係咪中文能力理解有問題 睇多次先屌尻人啦

岩岩賣哂

盧又做2頭蛇

善妹有水乎？想買個大細黎訓

咁你指教下？

邊個再屌將B 我@#$$#&$^*#%&佢

我三蛇報到

打機先

be weak sin 88

Join

Weak

be strong bro

好撚好笑 朱古力幾時有屌尻過你好朋友呀 大陸叫完G翻黎？咁撚玻璃心

Jer男加油
肥朱加油
各位加油

炒花生價格好過炒期指

sorry😂

擇左你名了

冇啦啦屌我朱

追和未呀屌

花生有無期貨

出左

叫我

笑4

乜撚都有

小妹禾怕怕了

你臭雞善

唉睇到真係得啖笑😂

貢惡

善仔出左咩，miss左

J都有得炒?😭😭

乖巧

佢燈西

我都係

人撚狗撚牛撚乜撚都有

福仔做得好！我都係撐肥豬架

不要著燈 能否先摸黑跟你吻一吻

你改名啦要

再嘈摸你大比

我嘅生日願望係....世界和平

嘻

我唔明點解我比人罵 仲要話我聊人先 我真係睇唔明
仲要叫我走WO 不了 仲要話我對人不對事
中文拎U真係好慘唔係講笑

盧b

我無叫你走 我係話唔歡迎我就我走
我知你有返工呀 好努力返14日更呀 我係欣賞既

但你都唔止一次講男仔窮點唔好 點累人點帶唔到未來比你啦 大家都有眼見啦 實有人睇唔順架 見你係女仔+上網唔洗認真先唔出聲姐

Ok你有你講自己既諗法 人地坦白講對你既諗法有咩問題 你可以發火屌返轉頭 咁我地都可以架姐？

第2點定第3點唔記得 可能難聽左少少..sorry
你唔係唔去搵 你係無本事搵姐 我多次暗示過啦 係要人講到咁白都有

激死樓豬了 好彩佢訓左

香b好耐冇見

我願望係德國追和

我都係..
丹麥主勝係咁升水

你最近還好嗎？ 尚愛著卡通t shirt嗎？

佢不知幾開心 笑完先出嚟調解

噓。。。唔好破壞樓豬形象

希望謝B為佢發聲

半和，再2:1

最近近乎沒贏錢 你有新燈水嗎

唔好意思阿我真係無心同你嘈 但你覺得你朋友罵人臭雞係岩既
咁講落去無意思真係
我搵唔搵到真係唔關你事了 我而家過成點都唔會話埋比你聽啦下化?

同埋 我唔係想同你嘈 如果可以 想和平解決番件事
跟本大家都有唔岩

啱呀肥朱好少講心事架

真想帶你見見我剛買到的飛
我想聽你意見
這算是病吧

呢個中肯👍

肥朱唔好收收埋埋
我好擔心你

好啦，lo仔幫肥朱埋單就搞掂啦

Hi你

lo9窮撚黎架啵

Why so mean

恥笑lo仔開始

訓啦柒頭

我有無人追點解要同你講
我喊啦 開心啦?

盧蛇我大佬黎
想當年佢帶我贏幾多

hi

將男整喊人😳

帶你贏
佢冇贏

唉

古古力你唔好喊住先
叫德國追和先
我買撚左好多落去 屌一聲
追和帶你去食野

Ok 我講說話都係難聽左既 我認
但我只係覺得上個網就應該講返想講既說話

如果令你唔開心既 sorry我錯
但我都只係希望你明白空穴來風 未必無因
Btw 講過就係 今後會少上了 各位朱古力支持者不用擔心

有即場都冇人屌波

屌人好過屌波啦ching

好環保

gchi肥朱呀

😂😂😂😂😂

一場波膽過關都責死你

.....

挽留將b

唔好走。。

挽留

德國追和

將b唔好為左d臭雞搞到咁勞氣

將仔啱啱先講完竹門對木門嗰件事，係會敏感啲

我撐jer男的

大家額眼識女啦

大哥你走咗我點算

啲人係group又出又入都係咁啦
將男唔好走呀😳

大家唔好挽留將男 佢打呢句只係想我地挽留佢

半主

女人眼淚大哂，現實都係

見到自己條女喊我即刻勁愧疚

但網絡就🤔

Sor 無入過

寶寶你唔乖

大哂既話 我呢幾日喊咪做左公主！

我訓啦

乖巧啦....你今日咁百厭既

需要擁抱嗎？叔叔給你一個

以為你講我

臭臭公主條飛叫緊糊
跟一跟先

女朋友係 女性唔係

有道理咪得囉

喊又有用咩 我知哭是沒有用的

need help？

咁仆街既你燈鳩人地條飛

鬥光囉

支持樓主

全力撐德

咸豬手

德國可唔可以入番2球

岩牙你班4垃圾想COW 肥G

怪叔叔。。。

樓主話冇出艾歷臣先買德？

不了 買重左小球

可

叫慣左你香b 香包 香橙 香香 忘記左你係公主😂

將男呢。。

沖完涼
有冇一齊訓？？？

三球

走啦

係天台跳左落去

收左皮

11完場

🤗🤗🤗miss you so much ah bb

唔好咁啦 將男好人黎

食屎啦

冇人搵你

g持

做乜咁惡。。。

從那天起我戀上我左手

從那天起我討厭我右手

我同頭b一齊訓

你覆埋我就訓啦

改個咁既名認你5到=.=

有冇位啊仲

舊名唔老泥成日豬錢牙

🚬用乜名都豬
已戒

對唔住 我真係攰了 我唔會再上黎同TG 有緣一齊打機好唔好
對唔住咁多位

咩事牙肥朱

唔好啦
挽留

香b仲5訓

肚餓...

食宵夜！
我都想
不過減緊肥😭😭😭

好地地...唉...

m記就快有早餐了

反正我去到邊度都比人睇唔起 連登本來都係一個比我抱怨下既地方
我自己真人一句心事都唔敢同人講 只係敢係到同D唔相識既網友傾下心事
賭波又變左我唯一可以發洩下既野
可能我真係對人唔好啦 又賤 又唔值得可憐
另外想同JER男講 我一開始唔係有心針對你朋友
係你朋友咁樣話我 3番4次咁連續人身攻擊我先會咁樣
可能你地2個罵得我岩既 你地嬴啦 留番個場比你地玩 我走先

多謝你岩岩推介套戲比我 我有時間會睇了 唔該你

岩岩食完，即刻all爛屎了

問下頭b

我知大家講既野都過份左 我都用番平靜既語氣傾番
大家都係依個PO既手足 係到傾得計就有緣份
我都唔想嘈 係我自己敏感 對唔住
岩岩諗左好多 似乎都係自己太介意人地點諗

唔洗

希望大家都有啟發

你搵你既好男人

我搵我既好女人

但睇錢做人 賤過狗 想要安穩生活何不自力更新

古力早啲休息喇，瞓醒聽日就無事

我真係從來都無靠過男人.......
邊個無諗過姐 我都係得個講字 我去旅行都無洗過男朋友一蚊咁制
我都唔鐘意咁樣 我自己有份長工 都做左一年
我唔係要人養的 識我既應該都會明吧...

瞓曬喇 ?

我成日把口話要買名牌袋 全部都係我自己番工儲番黎
成日話要唔做野等人養 明明就一直係到番緊工 唔敢靠人
你得閒起下我底就知我以前發生咩事
岩岩JER男講得岩係我無本事姐 我又蠢又無EQ 比人講2句就咁 你地岩既
我反省下 我會的

=.=話你腸胃好定差好
沖完涼等緊個頭乾

hi bb

依件事叫你 慎言

無論幾時都係

無人可以貾低你 唯有你自身

冇人diu ball

扮唔洗人理都會有一日攰的....

德國追和未

菊花殘了

屌射11次 都無次goal
德國飲多左啤酒啊

越改越唔知你邊個

友賽德國送禮能手

Me,新開始了

好小事啫

5賭球。。。

馬會轉盤都係想贏半格姐，快啲追和啦

呢句正評

你現實應該要識多d朋友仔

失戀 失意 想取暖 真朋友一定理你

內向咪變外向d囉

唔好少少事就起角

網民mean唔係第一日啦

咁既野唔想比朋友知

好肉酸呀

對唔住....

我真係對唔住依到咁多手足麻煩到你地
聽日當件事無發生過好嗎?
JER男 我講番聲對唔住了 有機會就做番朋友啦

打和

聽日番黎先好
唔好說走就走

通常情侶都係咁樣開始

我唔想同你講笑了.....

我自己太介意人地點睇我

又可能我成日講野搞到比人誤會

我都想 加油手足

講真-.-

gchi
然後完場

大家都認真左
做人輕鬆啲會開心啲，你睇lo仔同臭臭佢地就知

想食早餐了

可唔可以學下佢地?

我成日都好大壓力好想去旅行 但無假 又唔敢講唔做

旅下行啦

去旅行就無左份工 我要做到9月先有大假去旅行啦

都係90日姐，賭下球又一日

Sorry我又彈返入黎 希望你睇到

對唔住 我唔係存心要人生攻擊你既
heajai on9仔黎人人都知 幫佢出聲其實只係導火線..

我認既 一直以黎追po見到你點講窮男仔唔上進既點我係睇唔順眼既 只係唔多事唔出聲
我今次出聲屌你係想比你知其實係有人睇唔過眼你講既說話既 而且唔止得我 heajai

我而家同你講等你有個認知 點都好過大家唔出聲然後繼續單單打打啦？
見同你同歲又見你有目標有夢想 先同你講渣 人唔係咁做架。

你講得出自己既心底話 就要預左比人駁 比人否定 比人話。比人話就應該要諗自己點解會比人話 做錯咩 點解會做錯 可以點改...而唔係用眼淚去否定曬對你不利既說話囉

但如果你覺得繼續聽 乖啦 訓一覺無事，我地支持你果d說話係令你舒服d開心d既 咁我真係幫你唔到

唉 其實無論讀書做野個個都辛苦架啦 個個都壓力大到想喊架啦 但喊又有咩用？

共勉之。jer男絕筆

我巧橙的
哭哭

睇你睇到份工幾重要啦

絕乜野死人先絕筆
唔好呀 將b

幾句就講曬我想講既野
睇黎我都係專心讀書好了

有人話我好小氣的

因為我個ex成日都咁對我我先會對依種男仔針對住 我係唔應該咁講既
我認同你講自己諗既野會有人駁同埋意見我都可以接受
我喊係因為我好多野忍左好耐一次過爆曬出黎 唔係關你咩事的
我唔想影響到你地 我成日好多負能量 影響到你地 我sorry了
大家都係手足 你都要加油

屌你又話瞓

加油 朱古力朋友仔

我又彈入來了

訓你就訓啦屌 起身痾夜尿牙

咁呢個係事實黎嘅

屌你我以為自己真係打錯

年紀大係咁

德國撚屌

將b不要走

阿媽曰：衰女仲唔瞓

結婚 結婚

Tvb式歡喜冤家因恨成愛bbq皆大歡喜愛情劇

我同KAKI?

小妹好年經呵呵

我只係覺得讀唔成書咪努力番工 我自己又唔係d咩
知自己咩料就努力小小

原來打情罵悄黎，中曬伏

經都停左啦你

你地兩個都5好走

我走啦

走去瞓

早抖啦 早d休息 聽日再賭

屌你老母

我5係ky

聽日再見la😘

正 有個王老五老豆

客入波啦 生性啦

唔係無錢叫雞架啦德撚

各位晚安

😚

岩岩唔知做咩波都無屌

追和啦屌你

訓了 5點半要起身

大家加油

早抖香香

加油 要和

要贏

結果兩個都57走
好似我咁厚面皮

買左客next goal

俾個十二碼德國

關你9事咩 收柒嗲啦

又話瞓

你就on9仔

講得好

對唔住囉.....

死啦我發現我係咁講對唔住
我之前比人罵過點解要係咁sorry

入波啊 德撚

刷12角有咩用阿 波又唔識入

一粒鐘後？

廢既 垃圾德國佬

喊出黎

傳黎傳去都搵唔到位射

閪門得一個咋嘛 中出啦

9點見

是否應該安心去睡覺

講sorry會加禮貌分

可唔可以當今日既事無發生過阿 我地做朋友阿

咪繩轉QUOTE頂你

到底83分鐘可唔可以反CUP呢 等我地一齊睇落去

肥朱用咩轉入法打字咁快

語音輸入法

緊係無問題啦 其實係我今日幾重負能量先惡言相向 對不起

dklm丹麥換左半隊人

語音轉入法

守就夠

德國都攻唔入

速成 我小學打機果陣自學

嘩，又偽善起來了

你用web版？

係，好假

...

係阿 我收工就會用電腦...
其實就算手機打字我都係用速成

你都唔係第一個話我打字快

可能因為咁我成日打錯字

頭先仲話真性情，睇5起大哥了

12我食屎

1:1

臭臭公主ho ball

好波啊

其實我真係宅女黎 小學4年班已經成日打機
果陣就玩勁舞團同跑 之後有玩戀愛盒子
去到中期玩埋CSO 係唔識打信長
仲有玩天龍 之後玩LOL

入到啦 垃圾德

哇 !!!!! 反埋佢啦

你宜家呢份工有幾錢

所有說話都是發自內心
言者無心 聽者有諗
善哉善哉

做人唔好咁貪心

有意牙，乜9有諗
狗屁不通

打錯字...

同你voice message 一樣

盧9 jer住曬🙄🙄

大哥5好走，要陪我屌7臭雞

真係9黎

11k

有機會不齊打lol啦

人生好慢長 宅女唔係藉口

我都識唔少宅女 共通點就係唔識表達自己感情

但你比佢地好啊 有拍拖

起碼試過同人相處先啦

拿家下又睇埋波 又識多樣野同男仔傾

但賭波就唔好揚啦。

靜啦

比link來啦

一開始低人工姐 做上去 讀上去

我都搵緊工 咪又係搵12-15k既工

有份hea工可以介紹俾你，真係好撚hea有15k左右
但係未必個個女仔表受到

我唔講無人知我成日打機架
個樣唔似 賭更加唔會講出黎
唔敢

反佢老母德狗

和呀

唔啦 我幾鐘意而家依度同事又on9 夠hea
但你果份咩黎
因為我有朋友都有叫我轉工都係15k

心事台🚬

有個叫肥朱嘅。。。。

屌個個話瞓嘅上曬水

好想9up😂

咁就好啦，唔講咁多廢事中伏

我加過人工架啦
我諗10月應該會再加

臭臭

我比朋友小過我依度低人工 又番6日

屌買左2.5b...

1:1 ft 2.5/3s cashed

唉屌

聽日10點見工 15；00又見
但未訓得著

屌⋯⋯

請祝福0700半主
聽食豐富早餐
真訓

小心啊師兄

係咪要坐2個鐘?

入多燈 德狗

fatfat了

一份沙田 一份屯門
我就柴灣

做咩？

樓上瀨死

lo仔聽朝嗰場買唔買

我都入過次柴灣我已經想死 沙田同屯門仲要唔近 諗起都攰

屌佢老母 買大開細
最後all in 大波算

屌輸盤

伊妹終於破了

50蚊

all in左 針

Jer5到象男了

點算我輸到盤都買唔到 今日明明水原幫手嬴番小小轉頭無曬

唔好鞭咁大力

買德國腸係我唔啱

細注玩下算啦

7頭皮

我仲有150 可唔可以跟大佬你

樓下瀕死

恰下先

聽日國際日 再上黎 做跟波仔

早抖

跟我你死左喇

其實我一早就死左好多次

lolo聽朝點睇？

點算聽日出糧

書包出客，唔敢買主了

我跟書包all in先 反正都係 唔賭lu

出糧都點算
俾曬我我幫你諗

我好驚入曬去狗會度投資

你仲有幾錢淨？

150 買曬

馬會ac

上面答左啦

屌，仲諗住叫你分配下注碼，買70讓和，80讓客仲好啦

樓豬連贏唔知n場
小弟一跟就輸鳩左,希望樓豬唔好怪我..真係有小小發光
點解明明見到樓主發緊達但一跟就無左層樓.
係咪真係黑到咁

你死喇，呢個樓主好小氣...

訓啦大佬..聽日又要做狗

我都豬左

早抖了

中午仲見到d人話樓豬12連中
我仲諗住約經紀,一跟就燈左樓主13連...
我屌撚左聲

算了 人生 就係咁

平半豬半

我唔係平半買我一早買左

佢半一嗰陣買左

呢句真

我知佢會轉平半所以我半一無入.
佢比人入先個陣我真係呆撚哂

原來係你!!!

Lo仔7點點搞

手足聽朝一早好快啲著草返大陸避返一頭半個月，呢到有我頂住，俾樓主知道你燈死佢，佢實攞刀斬死仔

唔好意思..呢排當黑

手足幫手頂住先,我行先一步.
感激不足,無以為報.
今日之恩,他日相報.

咁多位仲唔訓

打場lol先訓

咁夜仲打

訓唔着

有冇人six樓
想搵紅磡區3房樓
月租20k內🙄🙄🙄

黃埔新村果D唔得咩

有心事?傾傾?

我過幾日生日 送禮物比我未

追唔到女神？

送你一個心

有鬼用咩

你想點了

眼訓到訓唔著了

German

早晨呀

7點買咩好

買我愛隊富明對家

開球

0:1

一球頂到尾ok?

訓醒個主回到痴肺

900

早晨🚬

樓主斷了？

下一口推日本，等定啲先買，再玩即場

跟10000

主能夠未

冰封入球

入球未 富明尼斯

派我未

主能夠

M巴條 2球 3x1 叫緊糊

係喎唔記得左有買

半2全2叫爆區

咁算啦主唔撚能夠啦

屌你老母 富明尼斯入球未

頂實兩球

終於唔係得我一個頂

仆街富明狗快入球

搞乜,係咪要腰斬

痴線..2隊波3一9樣...

傷左

Goal未

搞咁耐?
點都抬左出去先再搞啦...

其實我都買左主同-1, 但係2球3x1 好似和味啲

垃圾主隊學人開半一，半格都食唔到

黑到買咩輸咩 買大都可以半二全二

屌富明球都唔撚射 咁都入到我咩都得

頂住1:1完場算啦

同感

打邊爐啦

補二

3x1 ttg2 幾倍

30幾40倍左右

場場都全2
真係黑 點樣戒賭嫁

+10 分鐘

del app 剪卡

10分鐘補時
頂撚實

乜撚野黎

diu

完場啦屌

咁頭先傷出搞左咁耐,所以我先話點都抬左出去先再搞啦

我都有跟M巴
但發現頭場襟錯左3球

補十分鐘 富明你就入球黎睇下

場場都同一個倍架喎

唔好,求你

快入

點會場場都同一個倍

岩岩Login望望先知
我都唔知點解

一係就一炮過中場入, 當兩球開-1 食全格

M巴我對你唔住啊

唔得就收工領便當啦

嚇死寶寶了

仲有咁耐點頂呀

想問吓我地係咪賭緊廿年前場波？

個stream 咁既

差d打到反擊

錄影帶黎

頂實到完場呀

天滅小妹 真係c艾力臣.....屌

屌買大開細...

200主盤輸左

半2全2

係咪完左?
球探話完左ge..?

M巴ttg 2 3x1又中....

愛隊富明對家好波

thanks M巴 3x1 ttg2
唔洗入錢了

買左幾多